{
  "Add Sound": "添加声音",
  "Add to custom automarks": "添加自定义自动标识",
  "Add to custom marks": "添加自定义标识",
  "Anoint": "膏",
  "Apply": "使用",
  "Assemble": "组装",
  "Assign as leader": "指定为领队",
  "Avast!": "上筏",
  "Bandy": "互易",
  "Become Lawspeaker": "成为村长",
  "Become ruler": "成为统治者",
  "Bind": "绑定",
  "Break": "破壳",
  "Build gate": "建门",
  "Build visitor gate": "建造访客门",
  "Butcher": "屠宰",
  "Cargo": "货物",
  "Carve": "切片",
  "Carve bacon": "培根",
  "Carve ribs": "排骨",
  "Carve snout": "猪鼻",
  "Carve tail": "尾巴",
  "Carve trotter": "猪蹄",
  "Castrate": "去势",
  "Cattails": "香蒲",
  "Challenge": "挑战",
  "Chat": "对话",
  "Chip": "凿石",
  "Chip stone": "凿石",
  "Chop": "砍伐",
  "Chop into blocks": "劈块",
  "Claim": "领地",
  "Clean": "清理",
  "Clean out": "清理干净",
  "Clear": "清除",
  "Collect bloom": "收集烧红的钢坯",
  "Collect bones": "收集骨头",
  "Collect brimstone": "采硫磺",
  "Collect clay": "采粘土",
  "Collect coal": "收木炭",
  "Collect crystals": "采水晶",
  "Collect guano": "采蝙蝠粪",
  "Collect leaves": "采树叶",
  "Collect nacre": "采珍珠母",
  "Collect roots": "采集根茎",
  "Collect salt": "采盐",
  "Collect vapors": "采集深渊矿",
  "Compile instruction": "编辑指令",
  "Connect %s": "连接 %s",
  "Connect next to %s": "连接至 %s",
  "Consult": "咨询",
  "Crack": "撞击",
  "Crack open": "撬开",
  "Crumble": "弄碎",
  "Custom overlays": "自定义覆盖",
  "Cut": "砍伐",
  "Declaim": "放弃领地",
  "Delete": "删除",
  "Deliver": "提供",
  "Describe": "描述",
  "Disassemble": "拆卸",
  "Dismount rider": "拉下马",
  "Display": "显示",
  "Dock": "码头",
  "Drink": "喝",
  "Eat": "吃",
  "Empty": "清空",
  "End kinship": "解除好友",
  "Evict": "驱逐",
  "Extend": "扩展",
  "Extend %s": "扩展 %s",
  "Extend next to %s": "扩展至 %s",
  "Fire!": "射击！",
  "Flay": "剥皮",
  "Fold": "折叠",
  "Follow": "跟随",
  "Follow %s": "跟随%s",
  "Forget": "遗忘",
  "Furl sail": "撤帆",
  "Gather spores": "采集孢子",
  "Giddyup!": "骑马！",
  "Gild": "镶嵌",
  "Gild (%s%% chance)": "镶嵌 (%s%% 几率)",
  "Gooseneck Barnacles": "鹅颈藤壶",
  "Gorge": "厌恶",
  "Gray Clay": "灰黏土",
  "Greet": "问候",
  "Guide": "指南",
  "Hack at": "劈开",
  "Harvest": "收割",
  "Harvest wax": "采蜂蜡",
  "Hide": "隐藏",
  "Highlight": "高亮",
  "I knew him, Horatio": "安息吧，可怜的家伙。",
  "Inspect": "检查",
  "Into the blue yonder!": "快到碗里去！",
  "Invite": "邀请",
  "Jellyfish": "水母",
  "Join the crew": "加入队伍",
  "Kick from party": "踢出队伍",
  "Kill": "杀死",
  "Lamp Stalks": "灯芯草",
  "Light My Fire": "点燃",
  "Listen": "听",
  "Make boards": "锯板",
  "Make die": "作死",
  "Make kin": "加好友",
  "Make piles": "垄物成堆",
  "Make trail": "新建",
  "Man the helm": "掌舵人",
  "Mark for party": "团队标记",
  "Mark on map": "地图标记",
  "Mark on map once": "旧地图标记",
  "Meditate": "冥想",
  "Meditate\\: %d XP": "冥想: %d 经验",
  "Memorize": "记住",
  "Memorize owner": "记住我",
  "Move": "移动",
  "Mussels": "贻贝",
  "Name": "名字",
  "Open": "打开",
  "Oysters": "牡蛎",
  "Paint decal": "贴花标识",
  "Peer into": "窥视",
  "Pick": "采集",
  "Pick acorn": "采橡果",
  "Pick almond": "采杏仁",
  "Pick apple": "采苹果",
  "Pick beans": "采豆子",
  "Pick berries": "采浆果",
  "Pick catkin": "采柳絮",
  "Pick catkins": "采柳絮s",
  "Pick cherries": "采樱桃",
  "Pick chestnut": "采栗子",
  "Pick clams": "采蛏子",
  "Pick cone": "采球果",
  "Pick cones": "采球果s",
  "Pick conkers": "采七叶树果实",
  "Pick cork": "采软木树种子",
  "Pick corn": "采玉米",
  "Pick crabapple": "采海棠",
  "Pick drupes": "采核果",
  "Pick fruit": "采果实",
  "Pick fruits": "采果实s",
  "Pick ghostpipes": "采鬼笛",
  "Pick hazelnut": "采榛子",
  "Pick hips": "采刺梅",
  "Pick icicles": "采集冰晶",
  "Pick leaf": "采叶子",
  "Pick lemon": "采柠檬",
  "Pick medlar": "采枸杞",
  "Pick mulberry": "采桑葚",
  "Pick mushrooms": "采蘑菇",
  "Pick nuts": "坚果",
  "Pick olive": "橄榄",
  "Pick pear": "梨子",
  "Pick persimmon": "采柿子",
  "Pick plum": "李子",
  "Pick pods": "采荚果",
  "Pick pomes": "采梨果",
  "Pick quince": "采温柏",
  "Pick samara": "翅果",
  "Pick seedpod": "种荚",
  "Pick seedpods": "种荚s",
  "Pick seeds": "种子",
  "Pick spore": "采孢子",
  "Pick up": "捡",
  "Pick walnut": "胡桃",
  "Pile": "堆",
  "Place cornerpost": "立角柱",
  "Place fire": "放置火堆",
  "Place net": "下网",
  "Plant tree": "植树",
  "Pluck": "拔毛",
  "Prepare for gate": "预留门",
  "Prospect": "勘探",
  "Pull": "拉",
  "Pull hair": "扯牛毛",
  "Put out": "扑灭",
  "Raid!": "袭击!",
  "Raise net": "收网",
  "Read": "读",
  "Receive items": "接受物品",
  "Recycle": "回收",
  "Remove Highlight": "移除高亮",
  "Renounce Lawspeaker": "放弃村长职位",
  "Renounce your rule": "放弃你的规则",
  "Report back": "回馈",
  "Resize": "调整大小",
  "Ride": "骑",
  "Say hi!": "hello！",
  "Scale": "刮鱼鳞",
  "Scrub": "擦洗",
  "Seal": "密封",
  "Set home dock": "设置主码头",
  "Set name": "设置名字",
  "Shave snow": "铲雪",
  "Shear wool": "剪羊毛",
  "Shoo": "驱赶",
  "Shred": "切碎",
  "Sing\\: %s XP": "开孔: %s 经验",
  "Sip": "啜饮",
  "Skin": "剥皮",
  "Slaughter": "屠宰",
  "Sleep": "睡觉",
  "Slice": "分解",
  "Slice up": "切片",
  "Slowly savor": "品尝",
  "Smear": "涂抹",
  "Sort": "排序",
  "Spar": "切磋",
  "Split": "分拆",
  "Steal": "偷窃",
  "Stitch up": "缝合",
  "Study": "研究",
  "Take": "取",
  "Take apart": "分解",
  "Take bark": "树皮",
  "Take bough": "枝条",
  "Take branch": "木棍",
  "Take off": "解开包架",
  "Take possession": "占据",
  "Take torch": "拿焦油火炬",
  "Teach": "传授",
  "Tether horse": "系马",
  "Track": "追踪",
  "Track hearth": "追踪生命之源",
  "Track perpetrator": "追踪罪犯",
  "Track stolen item": "追踪被偷物品",
  "Travel": "传送",
  "Travel along %s": "传送至 %s",
  "Travel to charterstone": "传送到传送石",
  "Travel to home dock": "传送到主码头",
  "Travel to province": "传送到界域树",
  "Treat": "治疗",
  "Turn": "翻转",
  "Unequip": "卸下",
  "Unhide": "去除隐藏",
  "Unleash": "解开",
  "Unmoor": "清除泊位",
  "Untap": "解下",
  "Unwrap": "披肩发",
  "Use": "使用",
  "Visit": "访问",
  "Wreck": "破坏",
  "Wring neck": "拧脖",
  "Write account": "记下来",
  "Take down": "取下"
}